有冇人可以幫我寶寶整個枕頭。。。。。。。。。。。。。。。。

得紙巾比佢訓

屌你老母